有無人剩係做份半日既兼職過活

早兩日, 喺食肆遇到一位女仕,
她說她只番一份半日既兼識過活,
無必要咁上進咁話.
雖不知呢個人是否本身靠家人,
或者有否家底.
唔知呢度有無人都剩係做份半日既兼職可以過活?
對於我呢D做全職既可以分享一吓你地既生活嗎?
做咩工作? 係咪要靠家人呢? 還是番半日既人工已經足夠生活呢?

我，中左六合彩幾百萬唔想俾人知
要每日扮返工

我
如果做全職 會成為公屋富戶